[有直播] 港超聯 25/11 - 17:30 - 理文 vs 香港飛馬

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 將軍澳運動場

兩軍情報:

理文
上仗作客廣州燕子崗的理文，最終在佐迪及黃駿軒兩人因傷缺陣下，以一球見負，對於兩名傷兵今仗或未能趕及復出，領隊「馮奇」表示對其他球員投下信心一票︰「上場喺佐迪缺陣下，球隊嘅進攻多少有影響。不過我哋唔想太倚重個別球員，作為替補嘅文家永同史提芬彭利拿上場都有唔錯演出，希望做到任何球員隨時都準備好上陣。」

「馮奇」坦言隊中部分球員的信心因近期戰績受影響，惟寄望他們能夠忘記過去︰「有啲球員嘅信心因為之前輸波受打擊，從而影響表現，但係佢哋係有能力嘅。足球好視乎臨場發揮，假若對手持續強攻，到時就會有空位出現，可乘機反擊，希望球隊踢場好睇嘅賽事畀球迷。」

香港飛馬
在兩項盃賽及聯賽錄得3連敗後，香港飛馬上仗落後兩球下，憑澳洲前鋒查維斯梅開二度以3比2反勝和富大埔，登上聯賽次席之餘，亦將與榜首傑志之間差距收窄至3分。主教練楊正光坦承，上場勝仗有如「及時雨」︰「每支球隊都會有高低潮，我哋喺銀牌同菁英盃都輸波，能夠贏番場『士氣波』好緊要。我亦吸取咗對流浪場波嘅教訓，檢討邊度做得唔好。」雖然理文最近幾仗戰績並不太理想，「光Sir」提醒球員要提防對手反擊︰「利馬傷愈復出，加上梁嘉恆開始復操，球隊總算逐漸重返正軌，但理文擅於快速反擊，所以後防要有好強嘅紀律去應付。」

港超積分榜
1 傑志 7賽19分 +17
2 香港飛馬 6賽13分 +2
3 和富大埔 7賽11分 +4
4 夢想FC 6賽10分 -3
5 南區 7賽9分 +1
6 R&F畜力 6賽9分 -1
7 東方 6賽6分 -1
8 陽光元朗 7賽6分 -7
9 理文 5賽4分 -4
10 標準流浪 5賽3分 -4

= 支持理文
= 支持香港飛馬

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

裁判員: 湯巨森
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2: 庾建峯
後備裁判員: 伍偉康

評述員： 馮堅成、關家昌

支持我馬贏波 聯賽繼續追近傑x

支持清泉馬

預測飛馬正選:

袁皓俊
羅曉聰 羅斯 細佬 方栢倫
麥保美 胡晉銘
艾華 利馬 陳7
查維斯

支持我

清泉理

屁文必敗，垃隊護級

理文唔好又再打上星期啲西波

古思堯保釣.gif

香港馬

19 陸平中 [GK]
5 孫民哲
7 史提芬彭利拿
10 文家永
12 黎耀昌 [C]
21 羅俊仁
22 謝朗軒
27 余沛康
30 域陀
37 陳銘剛
87 盧斯安奴

1 葉嘉宇 [GK]
13 許嘉樂
14 利馬
16 顏樂楓
24 李啓智
36 韋健豪
38 趙俊傑

88 袁皓俊 [GK]
6 麥保美
7 陳肇麒 [C]
8 艾華
10 利馬
12 蕭俊銘
13 黃俊皓
14 方栢倫
15 梁諾恆
19 羅斯
39 查維斯

1 梁興傑 [GK]
4 李毅凱
16 羅曉聰
20 鍾偉強
21 張志勇
22 胡晉銘
27 林樂勤

原來千萬大軍大埔已經落後緊8分

冇羅曉聰，飛馬贏撚硬了

麥簡迪

呢場就撐飛馬
踢馮奇條仆街落甲組
我垃永恆

查維斯係由後改打前定前改打後
已經唔記得左

前，後，前

一路都覺得黃俊晧幾好

今季好似好少打後

國國

bb唔跟dress code

理文個陣好弱

鄭子森呢屌
唔俾佢踢就咪撚簽啦仆街

又冇佐迪

馮堅成憎咩？

菁英杯踢

一年踢幾場
我屌你啊馮奇
出咗局好比佢返流浪打正選啦下

好過許嘉樂唔知踢乜鳩

鄭子森仲要左腳
咁都冇得出

好似有D聲畫唔同步咁既

後柱都無人，點放後柱

好耐冇見過呢位俊銘

7爺喺度伏方柏倫

無人睇

理文啲波真係好撚悶

好無聊

啄你老母咩馮堅成 點睇都係想射啦

之前又成日清泉理清泉理，咩都你講晒

係咁斷係咁斷 完全冇控球

終極西波應該係南區v理文⋯

南區

利馬

冇腰

笑匠㭍

柒爺踢左閘

掉乜撚野

悶

西波理降班未

陳柒咪撚掉界外球好冇

轉台睇亞冠

阿柒一黎就嚇死你

七哥自由人咁

睇亞冠好過
悶能到

旁述西到呢.....

今年廢中咁勁

好過大頭和哥個堆好多啦

中

廢中又然

我寧願聽大頭都唔想聽馮堅成

係

馮悶撚到

昌都睇人嘅，有占/頭/邦 陪住都ok ，搭馮真係食得屎

09近排都無正選

關家昌係港台講個時反而重好啲

派膠多過乜，返屋企打LOL啦

聽馮堅成有種尷尬嘅感覺

聽到好炆，場波已經難睇，火上加油

上季仲可以話油揸迫害
今季又點

唔係呀 南區同東方都打到出黎

應該係因為夾唔岩人 兩個又唔係好熟咁
占夾關其實好好睇
最差係山度士 有佢係到 夾邊個都死

其實今季隊隊都西

聽西亞狗BILIBALA BUBUBU好過

駁唔到
可能夢遺隊好少少

雷文迪

細佬goal

細佬

細佬~~~

利馬出得靚

七爺二傳助攻

山度士瘋狂講題外話
球員係邊個打邊個又唔知
難得佢條大帝講返場波又可以勁bias
仲衰過聼旺角場邊d阿叔吹水

又估錯

東網條Link又lag

古惑的球

條撚屌當正自己名宿咁就講撚到離晒題

簡迪